同老母講道理應該以咩立埸最好？

究竟點先可以令老母唔燥又
可以維護到公義

應該同意老母有問題嘅發言
定係叫佢理智思考

同老母講道理已經係錯

Agree 好難溝通

對住我發d on9 嘅脾氣
可以點

又啱喎

你憑咩覺得可以同老母講道理

佢地根本就唔明